無啦啦發現到呢個韓國呢個食野主播有9成似牙周(亞周)...

izone散咗都可以睇佢止牙周病

牙民其實應該真係好撚鍾意izone

佢份人係假swag真chi情..

我要真牙周

佢唯三

我知樓主開呢個post係咩目的
我愛周周

I really like you
I really really like you

牙周->亞周->亞洲